(多圖重口味慎入) 大眼 白淨 全祼 捆綁 方向面 多毛

哇
More

好撚靚

眼好大啊

三色meow

ryrrr[img]

長腿

長腿

Pish

無人理

好cute

比人剪左耳?

⼃⼁
佢最叻整個慘樣岀黎

係呀, 做完絕育之後剪左耳, 不過剪錯左

係咪大眼妹

隻眼大到好似執過咁

你又識佢？